英國發現的武肺變種病毒，傳染性高七成，荷蘭限制接載英國乘客航班抵達直至1月1日

在英國發現武肺病毒出現變種後，荷蘭本月初也發現相同病毒株。

荷蘭政府宣布，限制接載英國乘客的航班降落荷蘭，禁令直至明年1月1日。

英國首相約翰遜之前證實，在英國發現的變種病毒，傳染性高七成，但引述專家指相信不會更致命，疫苗應該仍然有效。

他宣布倫敦等地區，實施更嚴格的第四級防控，居民要嚴格遵守在家抗疫。

Just a flu

7倍

英國肺炎

70%
700%
驗眼啦柒頭

To make 支肺 Great again?

驗腦

拎過嚟香港
將啲廢老集中感染啦

支那: 这个是英国肺炎，中国是無辜der